香港法治系列

Fb 轉載

毋忘元朗恐襲事件

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感